十月份XR岀貨量2000萬＋

Max 500萬
Xs 300萬

連登仔越屌越紅

口裡說不
身體最誠實

全世界都撐XR 屌XS喎

人類永遠無法自拔